整個白宮sign HongKonger 定義不同Chinese 算啦

簽左咁多次有咩用

點解唔整個聯署直接要求美國毁滅共產黨